匯豐熱線

痴撚線 究竟要有幾垃圾先可以做到咁廢
打極都冇人 又飛來飛去
我窮但係我都冇咁多時間同佢慢慢撳慢慢等